放低一套netflix好睇既劇或電影

house of cards （season 1~2）
the crown
narcos （season 1）

頭文字D

Elite

李屍朝鮮

第二輯爛到睇唔到落去喎...

Last kingdom
13 reasons why season 1
Better call saul

Dark

左上角無Netflix logo嘅戲

全裸監督

是

midnight in paris

dark 好撚正

space force
好好睇，講支那人自私到太空都唔放過
黑色幽默

啲女正撚到
Carla

戲
The Truman Show
劇
Money Heist

順便借位宣傳下

鍾意廣東話影評同解析就幫手訂閱支持啦
齊撐廣東話文化產業

我的大叔

Limitless

推下冷門

末世天書

The last kingdom

The good place

Stranger Things, Sex Education, You

d documentary都幾好see

唔係Netflix 不過好好睇 叫Chernobyl

greatest events of ww2 in colour

wentworth

Dark
Season 3 is coming soon

Love death robots

Bea死左之後就唔好睇

你的孩子不是你的孩子

個結尾爆冰面

Rick & Morty 沒有之一

Money Heist S4
Into the night
Too hot at handle

You爛到爆....

Truman show

Pompoko

回答吧1988 衰在每隻都好撚長時間

人文教育101
睇左第一集之後會睇係咁追

爆炎轉校生

Too hot to handle

The end of the fucking world

打後冇咁刺激 新女角帶唔起個種刺激 但死忠繼續睇 等緊第8季

DARK

Bojack horseman

正

Don’t fuck with cats
How to get away with murder

Searching
Invisible guest

陽光普照

Suits

睇咗一季 笑位麻麻地

13 reasons why我都淨係睇咗一季
S2 E1一開見到即刻熄撚咗
屌佢老母

睇到第三季好心up

truman show

Sense8

雖然係韓劇 不過好神級

Netflix最佳劇集一定係bojackhorseman

hoc 其實1-4 都ok.
5 就當不存在

Eva

燒9人地㗎衛星😂😂

Money heist

Blacklist

Designated Survivor

The 100

Space Force (搞笑)

Billions

Money Heist

Homeland

Star Trek Discovery

What If

每次影住個弱智肥仔貼郵票 就好悶

Lm

有Netflix冇睇Dark麻煩退咗佢

最燥底係個肥仔買撚咗件粉紅恤衫黎着阻撚住佢細佬溝女

日劇Perfect world

Breaking Bad

agger

s2真係劣

money heist / paper house
breaking bad
better call Saul
homeland
black mirror
into the night

睇better call Saul 都唔推breaking bad?

絕夜逢生

愛的迫降

點解雙甲長期top3但連登一個post都無

John Malkovich

A Series of Unfortunate Events

Sex Education
Atypical
Never Have I Never

都係啲小品劇

how i met your mother

想哭的我帶上了貓的面具
我的智能情人
紙房子
新死亡片場
再見媽媽又再見

lm

真心好好好好睇 應該要更紅

台劇：誰是被害者

Money Heist 第一、二season 算得上係近年神作

光のお父さん

義理/恥

最後五分鐘

講啲未見有人講嘅
劇
FRIENDS
When they see us
Maniac
Russian doll

電影
Before trilogy
American psycho
Cam
Baby driver
He’s just not that into you
500 days of summer
Blue valentine

紀錄片
Don’t fuck with cats

倒數五分鐘先啱

Brooklyn 99

brooklyn 99

money heist

我鍾意咗Alyssa

iu

新死亡片場 好cult

La casa de papel

How to get away with murder
Bojack horseman
How i met your mother

Dark
不過小妹有面盲 一路睇一路係咁問男朋友邊個打邊個
season1,2係講pass,present,future呢三個時空
姐係每個角色有3個人物
咩過去影響未來 未來又可以影響過去
個女可以生返呀媽出嚟 老豆原來係自己個仔
真係睇到你人都癲
頂佢season3個trailer直程癲到挽埋唔同空間(如果冇理解錯)但總之好好睇 但冇返咁上下智商睇呢套有啲吃力

龍王的工作

Ntz

Friends
Community
Gossip girl

得一季

Dark
6月27出最後一個Season

真心好睇 個世界觀好值得思考

Into the night

依套真係好正

唉，5真係好失望，無咗嗰男主角成年事真係差好遠。

Alyssa: Fuck off

刃牙

禁室365天

The OA

carla真係連女仔都會覺得佢正

英劇Bodyguard/ Sherlock

韓Vagabond 愛的迫降

陽光先生

5 我直情睇咗一半頂唔順
好心痛hoc 爛尾
想當年我係為咗呢套神劇先裝netflix

利申 裝左幾年

Netflix有冇啲講改造屋企？好似有線之前個空間大改造咁

狼與辛香料

有

真係爛得好緊要，最尾咁end簡直差中之差。

Money heist!

套劇都唔係笑片

連登有幾多人會get到你係因為你個名先推呢套

the 100

我唔想破壞我心目中經典，所以5 睇到一半棄左唔睇算
男主角出事根本就唔應該夾硬拍

space force
bodyguard
black mirror
narcos
narcos mexico
after life
formula 1: drive to survive
mindhunter
kingdom
brooklyn99
altered carbon
love death robots
the ted bundy tapes
money heist
the witcher

冇人講stranger things？

咩名

好似想捧嗰女角同配角，但嗰氣場完全唔夠男主角黎，編劇又寫我麻麻

其實當時風頭火勢停一停
而家先開拍可能已經無乜反對聲音

Mindhunter
The Good Place
Mad Men (好似已經無咗)

better call saul

Love Death Robots!!!
Black Mirror
Rick and Morty (cartoon)
Stranger Things
Money Heist
13 Reasons Why
Itaewon Class

好難講，但真係好可惜

末世列車

mother fuckers

Narcos 柏波s 死左就唔好睇

13 reasons why
喊到七彩

不過kevin spacey 出事後真係再無新作

要求重拍s5

coffee prince

Elite 男女角色個個有樣有身材，劇情愈後愈好睇，結局仲好完滿，睇完好滿足

講起又想重睇

春夜

Mindhunter

翻唔到轉頭

The good place
Dead to me
Unbreakable kimmy
3套都係輕鬆搞笑既劇

連登好似冇人睇how to get away with murder

Season 3 is coming

正想講Carla

charlie's angels

劇：good girls

呢套正，不過拖得太長，season7重未肯完哂成個故仔。。。

有睇左10集左右 覺得好睇過friends

如果otis同maeve唔一齊我唔會再續netflix

絕命毒師 律師

Tiger King
紙房子
誰是被害者

個人認為三套都好有深度
喺有好多嘢可以反省嘅類型

Designated survivors
頭兩季都還好 之後果啲真係好垃圾
S3已棄

COMMUNITY!

Dark
The Crown 我自己對歷史有興趣所以好鍾意，但身邊冇乜frd有睇

After life

Top boy
勁撚好睇

breaking bad

可能大家笑點唔同，我覺得套戲將人係內心唔敢直接講嘅野講出嚟好正

惡魔人Crybaby

6月27

We bare bears

The politician 越後越好睇

Colony
Season 1 好有1984既感覺

MH S4 好意思拎出黎
第一次劫案先最正喎

The blacklist 好睇到停唔到

can't wait for the next season....

queer eye?

last kingdom

拳願阿修羅

有冇人睇過My Happy Family (出走媽媽)
外語片嚟，簡介寫Georgia, wiki完先知世界上有呢個國家
鏡頭、色調好靚，故事幾治癒，講中年女主角追尋自主生活

Which one?

Manhunt: Unabomber

somebody feed phil去世界各地食野
彩色二戰
坦克世界
歷史101

tiny house

成日串鳩侵喎

After Life

13 season 4又好睇返 但係KL真係好靚女 點解要第一季就死啊

365

Friends
Modern family
How I met your mother
Brooklyn 99
想再揾類似既搞笑輕鬆短劇

好想比佢西臉

秒經po 講黎講去都係果d

真心正 等緊s2

The vikings
The last kingdom
The Roman Empire
The Ottoman Empire
睇完1、2直頭去搵番英國既七國時期黎睇

第二同第三季真係好爛...

Fauda

最新果季好垃圾

入黎就係為左睇下有冇人講
神級

The sound of your heart

For neither ever....nor never.......er Goodbyeeee

金正峰不知幾正

唔鐘意澤善配，除左依樣真係幾好睇

同問
明明好笑得嚟又幾好睇

我中意佢地
不過喺度唔劇透啦

竟然冇 the sinner
大家可以早啲抖

動畫：Rick And Morty
外語劇：Money Heist
美劇：Space Force / Brooklyn 99
英劇：Sex Education / The English Game
電影：Once upon in Hollywood

反而覺得 拉cali cartel 仲好睇
Pablo 拖得好勁

Mexico 啲人都唔錯幾有魅力

S4 Justin Foley死嗰陣我喊到停唔到
其實我覺得得S3唔好睇 124都ok 會唔會太低要求

妖 叫人睇又劇透

她們的百萬日圓
狂賭之淵

日本戲 Red
I am mother
Mentalist
The Sinner
Marcella

Dark 上s3 之前 重唔重睇s1-2好
唔睇又唔記得d 人
睇又心尻累

啱啱結局咗好感動
明明好好睇但冇人講 鬼班長好靚仔
好中意講前世今生 死亡嘅劇 德魯納 鬼怪個啲

雙甲真係好正
雖然係叫喜劇版德魯納
但佢啲伏線真係好正
最後鬼班長打鬼個幕 型到呢

You
Freud
The good place

rember @@@@

大推 好撚好睇

sex edu 睇完第一季就冇睇
政治正確過參強調LGBT頂唔順

The half of it

Bojack

尾好悶

第二季垃圾

左膠大愛女權片

好無厘頭喎

Say my name!

爛尾個尾都唔知想點，瘋狂轉班底又突然搞基突然扑野突然發癲

Stranger things係咪好撚恐怖 定係似biohazard 好似幾正 但見佢tag係horror

YOU
The Flash
American Horror Story
Conjuring
Supergirl
鮮血淋漓
Black Mirror
Scream

The Politicians

睇個名未必會想睇
係講一個以參加選舉 揾返自己嘅過程
劇跳到痴線但好fun 一集plot twist 四五次

Community

greatest event in ww2 in color

點解唔拍落去

一日通宵睇曬 好jeng！！！

You
Black mirror
愛的迫降

好撚好睇

日劇 火花

Dynasty
講個有錢人家族 d關係勁撚複雜

Brooklyn99

突然咁多人講dark
係咪season 3準備上

人文教育101
Control z
Into the night

godfather , daredevil

The Big Bang Theory

The 100

心淡
明明好撚正

食早餐好鬼悶
同埋開頭覺得佢老婆同妹夫冇乜野
唔知係咪聽得多人話
去到後期越嚟越覺得佢哋煩

s2老婆西佢果part 同埋個妹夫啲八婆性格次次一睇即刻skip

唔恐怖，冇血腥核突野，隻怪獸都係似電影啲外星生物

其實好普通
主角群全部大愛撚，槍戰又屎

Stranger Things
Breaking Bad
李屍朝鮮

The haunting of hill house

第34季太差唔少人棄劇

戲

uncut gem

劇
dark
stranger thinf

劇透死全家
睇黎你都準備好

Hannibal
睇完唔敢食肉

畫

Justin

會上癮

我都有睇，超好睇！
成日想搵frd傾但都冇人有睇過

留名

Season2真係麻撚麻
然後clay癲左有幻覺

點無厘頭？

Ozark

幫墨西哥毒梟洗黑錢洗到有間賭場

無啦 咁搞法都要拍落去嚟爛尾 真係好失望
無男主成套嘢都無靈魂
女主又carry唔到

喊到痴線
同claybb講i love u

絕對同意真心好睇 沒有之一

梨泰院class

Travellers

Babylon Berlin.

Rotten tomatoes 100 分

不過係德文, 要睇 subtitles

Daybreak冇人講
可惜唔出第二季

呢套劇雖然好好睇，但啲劇情慘到睇完之後連個人都會唔開心

Sarah lynn 個種絕望原來有啲野就算你幾想要幾努力都唔一定做到

3%幾好睇

-sitcom
how i met your mother
bojack horseman
grace and frankie
friends
brooklyn 99
modern family
the big bang theory
rick n morty

-drama
the society
the mist
stranger things
orange is the new black
the blacklist
elite
money heist
black mirror (1-4)
kakeguri (動漫)

-(唔知咩類)
jane the virgin
the good place
sex ed

呢套真係mind fuck 但netflix cancel 左第三季

Mr.Robot

big bang theory
that 70s show
grace and frankie

lenox hill
extraction

屌 你唔講我都唔知畀Netflix cancel咗
仲滿心期待佢出s3

Sex Education 五顏六色嘅衫同背景最吸引

真 同第一季差好遠

下
Money heist第一二季先好睇喎

一千個晚安

空拍導演齊柏林

「齊柏林（1964年12月27日－2017年6月10日）[8][9]，臺北市人[10]，籍貫河南省安陽市[11]。臺灣空中俯瞰拍攝導演、攝影師、環境保護運動者，有「一代空拍大師」的美譽。受首任交通部臺灣區國道新建工程局局長歐晉德賞識，負責以空拍的方式記錄重大工程，尤以公路建設為多[12]，自此開始長達他20餘年的空拍工作。主要拍攝題材有臺灣地景、臺灣河流、臺灣生態，並向臺灣大眾提倡環境保護。

2016年三立電視邀請齊柏林為新戲《一千個晚安》擔任視覺總監。同年10月，齊柏林將25年來拍攝的台灣影像整理上線，成立了「齊柏林空中攝影影像資料庫－itaiwan8 愛台灣吧」[13]，可直接在線上進行影像授權。

2017年6月10日，齊柏林搭乘凌天航空空拍直升機，在拍攝代表作《看見台灣》續集《看見台灣II》的空中勘景途中，於花蓮縣豐濱鄉長虹橋附近山區墜機殉難，享年52歲。」

真正愛台灣的台灣人，用影像拍下台灣的美，用影像控訴台灣企業，他的死也有陰謀論

夜魔俠
The punisher

無問題呀 反而顯出人地美國可以笑9元首既自由
你睇下支耶入面小熊維尼變左404not found

正到PK 拍seasons 1 個陣先19歲

The big bang theory

抗疫果陣煲哂

全netflix最撚正嘅劇竟然咁少人鍾意

disjoined 可惜得2季俾人cut 左

尋日連續睇左2套突擊死亡塔 覺得都ok

地球百子

Billions好睇 不過一直冇人講

我都係
握住隻手陪到justin斷氣真係喊到癲咗

爛得黎幾好笑 啲主角無光環

Gg

catch me if you can

suits , 用vpn 在英國server

雙甲路邊攤

《雙甲小食店 》劇本紮實，人物塑造飽滿，故事元素豐富，既有天馬行空的幻想世界，又有感人肺腑的故事。劇集的故事架構是頗有「套路」的感覺，沒多大創新之處，但「橋唔怕舊，最緊要受」，而《雙甲小食店 》真的成功了。對我來說，它是一部不刻意為觀眾帶來驚喜，而重點放在人情冷暖與人際關係的劇集。

《雙甲小食店》是近年我所看過對比最強烈的一部電視劇，它基本上每一集都佈滿各式各樣的對照或反差，例如奇幻與現實，古裝與現代，天堂與地獄，鬼怪與人類，成長與救贖，喜劇與悲劇，惡搞與嚴肅等等。觀眾這分鐘看得緊握拳頭後，下一分鐘就會會心微笑，到最後又會感動到落淚。這種複雜而矛盾的觀劇感，實在太爽快了！

《雙甲小食店》的故事發展是意料之內的，它沒有讓觀眾大吃一驚之處。觀眾都知道女主角身邊的拍檔的真實身份，但你愈往後看，就愈渴望真相的來臨，好讓自己最初的推想得以圓滿。來到最後兩集，觀眾這個渴望得到圓滿，而在當中十集的時光裡，三人由最初的工作關係，逐漸建立了感情，到最終發展至像家人一樣的互相依賴之情。《雙甲小食店》拍出了一種由普通人逐漸發展至家人關係的過程，而這個過程就是此劇最迷人，同時也是最令人依依不捨之處。

今天都市人的人際關係已深受武漢肺炎疫情影響，大家都把自己收藏起來，保護罩建得愈來愈厚，與身邊的人的距離亦拉得愈來愈遠。《雙甲小食店》裡的人際關係剛好相反，主角需要依靠身體接觸與面對面的傾談來替對方排憂解困。這是建立人際關係最傳統的模式，也是我們一直以來都依從的模式。每一次看完一集《雙甲小食店》，回頭再看看身邊的口罩，一股莫名的唏噓就會湧上心頭。人類世界究竟何時才能返回這種模式呢？問題可能要請教上帝了。

劉明

Sense 8
百萬日元的女人們

Breaking bad 咁耐我估想睇既都應該睇咗喇。

泰片 Girl from nowhere 人性向 高質
（女主好好戲 有啲富江）

鳩到

太空猩猩個到笑死我

誰先愛上他的

<拳願>

有冇GoT season 7-8 咁心痛

俾啲耐性睇埋落去啦
呢套神作黎咖
我懷疑成個製作班底一齊隊草隊咗6個seasons

Afterlife 冇人講？

money heist
the end of the fucking world
李屍朝鮮
american horror story
unbelievable

The Sinner Season 1 & 3

第一季嘅內容都尚算自然
第二季就覺得有啲hard sell

Unorthodox幾好睇，講啲超正宗嘅猶太人。

The 100 睇到冇癮 ，又上天又落地之後啲劇情來來去去都差唔多

Friends

唔係掛 睇到第二季 幾好睇喎

第一季都好睇嘅，第二季麻麻

Black Spot
Criminal Series
甘太朗
深夜食堂(非原創)

冇乜人提嘅劇 不過好多都爛尾
Lucifer
Safe
How to get away with murder
Sabrina
Jessica jones
Defenders
Locke & key
Sense 8

再勁專心咁睇先會跟到個故事
加上係德文，甩少少都搞唔掂

呢套正到仆街唔明點解冇乜人睇

唔睇DARK真係晒咗個腦

Too hot to handle
Selling sunset
The floor is lava
The ultimate beast master
The terrace house - tokyo
Sunderland til i die
Tiger king
Keeping up with the kardashian
Dynasty

重有real housewives of beverly hills

陽光先生
Master of none

啲氣氛好撚痴線好撚癲
自認鬼片廢J

不過又真係好撚好睇 而家好似自虐緊咁... 又要驚又要睇

認真咩師兄 我睇到個黑人死左就冇咩心睇落去 好多自我中心撚

我覺得Never Have I Never 個女主角好靚女

The Order有冇人睇

呢套同bojack比完敗

Tiger king冇人講

識嘢

prison break

Ching識貨

個mother究竟幾時出

History 101

Randall is my type
第二季我睇咗一半咋

Red 真係好jeng

What ?

完全睇唔明 睇完第一季無睇了

睇唔明。。有咩咁好睇

Space Force 笑到反艇

已經證明咗你無腦

好亂喎ching 知道有人番左過去 有人去左未來 但係唔明佢想帶出d咩

rick and morty

mirage story

Into the night唔錯

Big Bang Theory
The ‘70s Show

有睇

Bonnie好索

btw Bodyguard有冇第二季

個ending 好正但好sad